\section{Famille Simpson \index[noms]{Simpson, Homer} / Bouvier \index[noms]{Bouvier, Marge}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{simpson.bouvier.genealogy/graphs/I58568726_I2651652}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Homer Simpson \index[noms]{Simpson, Homer}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Abraham J. Simpson \index[noms]{Simpson, Abraham J.} \textit{[15 juin 1927]} et de Mona P\'{e}n\'{e}lope Olsen \index[noms]{Olsen, Mona P\'{e}n\'{e}lope} \textit{[1917 - 2008]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Marge Bouvier \index[noms]{Bouvier, Marge}} naquit le ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le 2$^{\`{e}me}$ enfant de Clancy Bouvier \index[noms]{Bouvier, Clancy} \textit{[... - ]} et de Jacky Gurney \index[noms]{Gurney, Jacky} \textit{[...]}.
Elle a 2 soeurs : Selma Bouvier \index[noms]{Bouvier, Selma} \textit{[ \footnote{.}]} et Patty Bouvier \index[noms]{Bouvier, Patty} \textit{[ \footnote{.}]}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{simpson.bouvier.genealogy/timelines/I58568726_I2651652.tex}{}{}
\par
Ils eurent 3 enfants : Lisa Simpson \index[noms]{Simpson, Lisa} \textit{[ \footnote{.}]}, Maggie Simpson \index[noms]{Simpson, Maggie} \textit{[ \footnote{.}]} et Bart Simpson \index[noms]{Simpson, Bart} \textit{[ \footnote{.}]}.
\clearpage
